是日下午茶～～

蝦餃 20/4粒
蘿蔔鳩 12/3件

你食完咁大塊扒重要食下午茶

me fat fat boy

而家D蘿蔔糕冇蝦米臘腸
呃鳩人錢

蘿蔔糕🤤

有 不過細到
好彩我有金舌頭 仲食到

係蘿蔔 鳩！

分一半俾我

你當佢係雙節棍咩

M男